內地新公佈銀行不得與互聯網平台合作收存款

唔單止玩科企。仲玩埋d細內銀

幾好呀
經濟已經差
仲再限liquidity

廢埋fintech

國進民退

騰訊 收檔未

全部變國企啦傻鳩

四大國有銀行

😂😂我想知有咩借口

唔係益鳩左四大行咩

掂嘅話使鬼益佢

咁撚大間都要收皮，都幾撚癲

Lu rip

仲話玩數碼人民幣

唔太明白
即係電子貨幣一夜收皮?

姐係唔比私人公司搞電子支付 全部要銀行做？

要由4大行搞
唔會再其他公司搞
因為要全面控制

700落返500

微信支付同支付寶 收皮

想叫美團外賣又入唔到錢叫外賣。

收皮了

星期一有好戲睇

唔明
即係唔俾人用wechatpay?

快d搞埋屎為屌米啦

We chat 存款唔可以轉脹去銀行！
銀行又唔可以轉錢入微支

哇 好彩無揸住騰訊

仲點用WeChat買嘢

用支付宝供保險咪GG

仲會唔會有外資肯同支那做生意?
做完之後收你皮, 搵國企做返

電子糧票

唔係好明，係咪假新聞？

唔撚係啊
我d qq點算

騰訊係咪收得皮

淨係共產黨玩得 唔俾你民企玩呀

咁點入錢？
撳cash出黎去7仔入、

聖上金口就是法治

屎為国企, 唔會

果然，數碼人民幣出來後微信支付寶一定會收皮

關咩細銀行事者，係因為支付寶/微信支付係取代左匪幣個公信力，咁攪落去中共可以收檔

回血

係咪唔俾係第三方做定期/投資嗰啲? 迫你啲錢入返銀行?
如果ban wechat pay 咁重點推虛擬貨幣?

官方完整內容

星期一 跌幾多

国企銀行搞新app

大陸全國衣食住行，都係用2大支付平台，
應該無可能話停就停，雖然大陸乜都有可能發生

緊係要俾番國企賺啦

官方一定有類似嘅嘢

限期前提走所有結餘入番落銀行，用數碼人民幣囉

好想睇Tesla下場 奶得咁爽

搞咁多野做咩
直接拉人抄家咪算

油水 資料 點會俾曬非國企

其實唔只係賺錢嘅問題
共慘最怕錢唔係由佢哋直接控制會出事

唔係咁講
支那無私企
間間都係國企嚟
只係密切程度唔同姐
四大行同黨既關係係最親

即係唔比互聯網第三方借財仔？投資....？

銀牙，淨網了，星期一返黎，各大科網股要gg了。

我面威武

雷鼎鳴以後叫雞唔可以wechat pay 了！

即係現金寶呀

銀行自己攪咪得

唔洗咁複雜

WECHAT PAY 支付寶, 直接收歸国有就得

話馬雲尋乜滋事罪咪得

大陸咁樣自己玩死自己d fintech都幾搞笑

直接收歸国有仲簡單

恆指爆了

唔可以經qq去買理財產品
之前幾日已經停左
而家白紙黑字出返姐
利好大銀行
細銀行吸唔到存款

近年34線細行經佢地吸收全國存款
佢地息口高d

因為內銀無水了
所以要限制fintech搶存款

冇話唔得呀 唔比佢地參與之麻

留名

偷晒技術先會出事, 未咁快

唔係啦 睇清楚先

螞蟻個leverage有傳係100倍

呢D全部都搞貸款㗎。

國家出手導致跌市
藍豬有咩睇法

有冇人理財通嗰啲?

兩樣錢黎喎⋯⋯

麵仔真係好勁

十個有十個都鳩吹
得閒睇下YouTube啦
大陸都有存款保障
山卡拉銀行息口一定好d
但門市少難吸存款
依靠互聯網就無左地域限制
對大型銀行構成影響
一定要block

只會死得更難看
銀行無水邊個信
FinTech畀政府搞
個monetary multiplier可以仆晒街

大陸講存款保障

應該係理財產品唔比係第三方平台賣

班支那人成日拎支付寶打飛機
而家同你講成個中國系統幾硊弱 講錯野就可以收你皮

咁都活捉到隻五毛
笑撚死

玩撚死自己

咁香港唔跟係咪犯左國安法

中國銀行犯左共產黨既國安法

BOOM

麵仔真係好撚勁

你唔好9 up啦

諗起p2p班傻鳩

麵神係咪收到內幕 再反手講出黎
咁馬雲仲點做

9988 drop to zero

大陸語：使劲折腾

連登又話自己好撚黃？
屌你老母成手中資股
抵你地輸到仆晒街

即係馬雲爺爺 果d xx 寶 高息定存收皮？

麵麵

係銀行唔再可以透過互聯網平台，去賣理財產品去吸納存款
而唔係ban左果d乜乜pay

支付寶花唄個啲係咪要收皮

我理解一樣

本身so called最進步就係呢啲野
而家廢埋

其實fintech發達，內銀都有著數
內銀一向因為風險問題唔想借錢俾國企以外既中小企
阿里就係用fintech嚟檢查中小企同個人信用
令到中小內銀都可以作風險管理借錢出去
依家只不過阿里太勁所以有啲人眼紅

咁支那只能炒電動車

唔可以同銀行搶生意

即係點？
用唔到網上俾錢啦？

支付寶收皮？但前排黨鐵先吹奏用支付寶俾車錢

睇過李永樂D YOUTUBE有講過
係咪大陸驚唔監管會出現次按問題?

錯啦

好快就會有官方全資擁有既互聯網平台俾番大家借錢

會唔會影響到牛牛？

老母麵又中

好在攬炒巴保住班財經台廢西啲錢，佢哋仲係度嘈

國家自己做，一定會指定銀行

支那寶同we柒pay

馬雲一句說話串大大，香港第一上市公司都收皮

好想知佢咩背景
點解次次都咁撚準

睇黎中央方向係唔想科技公司搞金融。

騰訊，京東，外賣仔，如果無金融支付幫手，會賺少好多。咁搞法就得真係搞人工智能，雲端，大數據嘅公司有得玩

唔係禁存款產品咋咩 前幾日咪下晒架囉 只不過正式confirm姐

中共都係想易啲控制番內銀 可能最終會迫內銀自己搞fintech都吹佢唔漲

靠內銀班人搞就仆得街啦 一年都唔知有無螞蟻一個月嘅產能

麵仔出大技

科指又閪過

理財產品

咁樣係唔係利好陸金所？對手死哂

陸金所應該執粒喎

禁埋陸金所？有銀行背景都禁？

淨係存款產品，影響有限，微信個財付通可以買保險，基金etc，而家淨係存款產品唔比賣，存款產品本身騰訊同企餓係賺一個手續費，唔係大生意，因為國內細銀行無乜人存款，所以佢地要透過支付寶／財付通呢d 黎吸存款，所以呢次係打壓細銀行，益左大行，對於支付寶同財付通無乜影響

咁Fatfat嘅嘢 典解唔自己食

其實攪得人仔數位化呢D野本身無運行

馬雲事件攪到科網爆破

好難定義平安銀行有銀行背景，但唔知陸金所佢點計

係咪即係支那寶用唔到?

真

真係唔知點玩法 陸金所100%賣第三方理財產品

不學無術
一味高壓管治
唔怪得你永遠上唔到大枱

當牽涉到官
唔疏通又扣
邊個用

馬暈攻守道之火燒連環船

只可用人民銀行出嘅電子錢包

我都想知
仲念住用支付宝慢慢do 等後面D人排下隊

笑死 一定要block你

YouTube > Macroeconomic
門市少難吸存款 -> 咁互聯網咪幫到手囉傻西

就係因為要出數碼人民幣
國進民退

轉買 qqq 啦

影響存款產品姐 你地起到high 乜鳩

其實出得呢D政策
只會愈黎愈閪.
所以玩呢D相關股都係要小心

笑撚死成班以為阿里美團700 破產咁

但四大行其實得兩間叫有d 實力搞得起

其實有無巴打有個理性少少嘅整合

即係任佢up 衰過軍票

者係倒退緊？由世界第一到政府bam鳩fin tech？

收番姐 不過之後就會墮落

軍票姐屌
有咩所謂

應該係電子糧票

呀里唔係半國企咩？

其實好多大陸佬用支付佬同w柒 走稅
你睇香港班代購
香港走水貨
再收大陸同鄉人仔，發過豬頭

佢講法weChat pay都唔比玩喇 仆街同人講港股買的咩 以為qqq,baba,美團，屌米，JD穩硬 中資股真係冇穩依樣野

遲早,加下買新經濟風險愈黎愈大

有無財經佬講講,
內銀到最尾係咪最受惠?

吸血鬼吸唔到美國人血 吸自己友血維持生命

其實影響好大支那寶吸錢就好似係香港上市咁吸錢再做大間公司，阿里巴巴qq可以做到咁大，支那寶依類存款產品幫左唔少忙，仲有好多內銀細行係依賴支那寶生存，點解人人都想開銀行你估on9架，今次影響好大，等睇阿里巴巴比人拆骨

邊度講話禁支那寶

打低馬雲

NO,實際上齊齊少咗網上錢包嘅客嘅生意.都係個句目的係去槓桿,扶唔扶內銀係其次.

買乜鬼嘢大陸科技股
穩穩陣陣買藍穴洗衣粉咪算囉

支那人放錢落支那寶因為高息
無左收息支那人咪放番錢入銀行
我手頭上9988都要蝕住走

1448啦

星期一復市
應該好好睇

明明話左全面反壟斷 打擊巨獸 (表面籍口)
星期四只係重創阿里巴巴 係一堆人以為只係關馬雲事

收歸國有

你知唔知支那寶有樣野叫存款寶 ，比內銀高息好多，支那寶就係用佢黎吸金，冇得高息，邊撚個會放係支那寶？

支那寶入邊存款寶好高息，比起內銀係吸引冇高息邊個仲放係支那寶

對中共來講
政治安全比所有野都重要

岩岩又開始正面化上山下鄉
上山下鄉果班大學生，中學生 係 社會未來最有生產力果班
全部捉哂去耕田

不是禁支那宝及微信支付...
應該只是禁他們借才仔，投資產品...

唔比支付寶收存款同借貸可避免第三方知咁多個人信用大數據。大陸支付寶app同港版好唔同，大陸版多好多現金寶、借唄嗰啲野，通過收存款同借貸，阿里得到左好多人既信用資料，呢啲野可以有好大用途。另一方面，禁左存款貸款可避免銀行盲批無抵押貸款比未知信用既客戶，減少壞帳過多導致既經濟危機。或者今次只係想阿里做番普通支付功能，最好上繳晒啲信用資料庫同信用計算程式。

叫香港人去大灣區都係啦

搞鳩馬雲就係一個例子

中共同緊全中國人講，你搵到錢唔係你本事，係黨容許你咁做你先咁成功。

黨有能力畀咁多空間你發達，亦都有能力將全部野收返。

可能好快聽到另外幾隻大老細歌頌黨国
將公司獻給黨

老實講 咁做又離支爆遠左幾步
影子銀行本身就係炸彈

應該唔係ban digital wallet
係wallet既錢無息?

咁d人入錢既意欲就低好多

大陸D 貪官會點？

呢個問題外資一直面對緊，唔係第一日

一邊驚住做一邊搵真銀

即係四癬內銀又要升鳥

四大內銀

馬雲：「管」的能力很強 「監」的能力明顯不足

呢一年瘟疫戰開始後中共乘歐美混亂根本就不斷拆彈同去槓桿，民主黨上台根本就放生中共，過多一兩年中共去槓桿完成後，就有條件打貨幣戰，最終目標係引爆美債危機。再乘勢用人仔取代美元國際貨幣地位。

TESL你估得中國生意咩
蘋果夠奶搔發發聲喇

央視：「立規矩」不是遏制平台經濟發展 阿里()等平台企業回應正面積極

央視財經發文指，近日市場監管總局依法對阿里巴巴()實施「二選一」等涉嫌壟斷行為立案調查；中國人民銀行、中國銀保監會、中國證監會等部門約談螞蟻集團，督促指導螞蟻集團按照市場化、法治化原則，落實金融監管、公平競爭和保護消費者合法權益等要求。而市場監管總局一個多月前起草了《關於平台經濟領域的反壟斷指南(徵求意見稿)》向社會公開徵求意見。這些舉措反映出對平台經濟的相關法律建設與落實、對平台經濟運行制度和監管制度建設與落實、對行業自律規則的建設以及行業透明度的落實，都在加快步伐跟上中國平台經濟日新月異的發展速度。

文章又指，「立規矩」不是遏制平台經濟發展，而是為了讓平台經濟發展更好更健康。只有立好規矩，平台經濟才能走遠走穩。從初步信息看，阿里巴巴等平台企業的回應也是正面和積極的，希望各家平台企業與監管部門同向發力、自覺接受管理監督、不斷完善風險防範。

班太平天國土佬真係咩都唔識, 有大權就胡作非為
同江派, 團派比, 一個滿清式有文化, 頭腦, 雜種個系直頭係班太平天國土8路文盲山寨王

你估年輕人互聯網呆壞帳多？定大銀行胡亂借貸出去嘅呆壞帳多？

花呗白条幾乎必批，易惜過銀行(包括信用卡)N倍

因為支付寳有曬大數據個人資料，你唔還支付寳都可能用唔到。